名校secrets已變五毛樂園

屌你老母，一個唔為意，D五毛已經不斷開post打中國飛機
愈睇愈嬲

連登多啲

小朋友先會上，你又係小朋友？

你見到班撚樣不斷將殘體字正當化你就知道宜家香港中學生蝗化得幾緊要

咁啱又有人share先睇到姐

BU 普通話
簡體字
唱國歌 ..
冇眼睇

其實好無奈，睇住我地香港D下一代慢慢比人洗腦